白宮記者會有個上海衛視記者唔認自己係黨媒 遭特朗普革扯！！！

身為中國人不認中國人，硬係要稱為香港人，搞港獨搞分裂的記者，我們之前都見過。最近一名為黨媒上海衛視工作的台灣人張經義，在白宮記者會時被美國總統特朗普問來自哪裏，他不認自己為中國黨媒工作，更沒有配合中國黨媒的方向，否認來自中國，自稱來自台灣，大肆搞台獨。

台灣人早就此事不停討論，事件終於傳回美國。美國人Charlie Kirk再次向外發表文章，問道為什麼中國黨媒經常入侵白宮，影片就是張經義提問的片段。美國總統特朗普亦首次RT並公開狂罵，寫「Cut him off now!」，要求踢張經義離開。有人對此讚好，既然是中共口舌就不是真記者，但亦有左膠認為，這樣與中共無分別。

連登㒰人慶賀

Cut him off now!!!

呵

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

張生，幾時改埋姓张

好似畀臺灣查緊

亦有左膠認為，這樣與中共無分別。

同爛仔講文化，點解班左膠唔用愛去感化中共

CUT HIS DICK OFF NOW!!!

左膠應該試下去北京感化中共

左膠淨係識坐係先進國家叫人體恤第三世界，唔會自己落場搭飛機去第三世界叫人哋改善

rt=？

Retweet

麥卡錫主義要復興

thanks

去集中營